香港推出二維碼,最不利反而係班藍絲

到時,以下場面一定會出現係香港

啲藍店最鍾愛隻眼開隻眼閉投訴完發現係藍店 食環訓斥兩句當做左

一陣正苦出資畀廢老買華為手機

藍絲死忠嚟
只會怪罪黃絲

佢都係要scan碼

佢哋只會怪班黃屍豬

扮勸交幾個只捉住阿伯 , 阿伯硬食好多野先有人拉住個城管

藍屍：who car

左膠：仲乜迫亞婆亞伯

最後五十歲以上豁免

又打飛機

識玩

今日開始香港實行安心出行或填個人資料